有冇人打完飛機 d腳筋好緊

打得多仲會抽筋，每次打完J都要拉筋

鳩筋仲緊

無安全移除下體？

你臨射前伸到個人直曬軚？

打丁前先做10分鐘熱身

射緊個陣個人喺度抽搐係咁震
比條女問我係咪痙攣

你用腳打丁？

樓主有4隻腳

條女腳筋好緊

條頸d肌肉會好緊，因為響張床度用手機睇，個位置好kam

咁你又誇張咗d

太爽
頂唔住